麥浚龍既歌喺夜晚聽真係好撚攞命

讓我們打聽對方天天過得一切平安
縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放

那感情戲 並未存在過
那小火花卻讓我 過敏地回應太多

我有時還會妄想 她一樣放不開
我倆將來 尚有將來 最後不該 失散於人海

相見是意外 見不到才是應該
我本可以分得開 看得開

我可以為你點一點火 然後望你輪廓
不講甚麼悲壯 不想甚麼沮喪

盆栽枯死 就缺氧急促喘氣
夜半三更都要想你

首首都痴撚線 世界級

你那金剛圈 最好箍得更緊

令我的下世 記得有過今生

來讓我命運 和你箍緊

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

lm

你就是吃掉鯨魚的人

無奈 你是人 你是人 你是凡人

來吧 靜候是你氹我一句 如何受罪都可過去

原來沒有，從來都沒有

如果想做誰的寵兒

屌 岩岩先特登去YouTube 聽完依首既live

纏綿邂逅 完全虛構

如果想做誰的天使

陪我一世背負著 一百種創傷

若果可多一分鐘

人所謂熱情流露

忘了問你好嗎應怎樣講

哇 巴打juno fans?

點解咁問

世界滄茫

原無什麼值得聽 但耳根怕靜 尤其靜得心跳有聲

新歌

你不要令我多幾多渴望
你只要為我點一點火
然後讓我
此刻至少可度過

人 有幾多會忍受痛
有幾多次醒悟了 再發夢
輕輕拋下我 每想一次都沉重
我偏想到偏頭痛 蠢不蠢
金剛圈真係好痴線

巴打你個名

能讓我去待你好
在哪個世紀才做到？

你最近還好嗎

早兩年狂聽Juno 但宜家我幾時都唔敢聽

好多人知道《耿耿於懷》、《念念不忘》同《羅生門》三部曲，但冇人記得《沒有人》、《有人》、《如果可以待你好》三部曲

我鍾意後者多啲

寧願有點傻 時代沒法暫停過

借火 吃鯨魚的人

堅守冰島只是我 未望通

只可以贈你很多紙箱

如何能捱到眼睛滴水即成冰
凍結血肉無能力反應

痴撚線

不了好正

佢搵d班底作歌真係世界級，之前有訪問佢自己都覺得自己唔識唱歌 話自己唔算係歌手 係講故事既人 佢d live真係好難聽

但有幾多願更多

這一晚讓我 來看你的倦容

末日將到我們要起舞
就這麼剛好 不需憤怒

你未理我沮喪低頭 呆站看著你背影都足夠

誓要你成就我愛到不像是凡人

如無甚麼值得映 為要心鎮定 蜃樓海市安慰眼睛

夕爺寫左好多正歌俾佢

我可以令你差不多有快樂
我可以為你點一點火 然後望你輪廓
不講甚麼悲壯 不想甚麼沮喪
煙圈悄悄墜落煙灰至少將心事証明燃燒過

狂人已慣 在暗室無空間
旁人冷眼 沒有苛求相反

依個真

待你好 熟練描繪你面容角度

尚愛看少女漫畫嗎？

我都唔敢聽 但係佢既歌最唱到我既感受

林夕 x Juno

天台晚餐都好好聽 巴打有冇聽過

（拍肩

偉在JOOX唱了『弱水三千』，非常好聽！你都快來聽聽吧！ (#JOOX #Karaoke)

但有24.01分 讓我陪你去經過

點解可以咁撚好聽

根本不是天下情人都 求重逢 重溫美夢

很多紙箱 鋪滿了地上..

然而難等到赤地飛霜
天想我學會去順應 應心領

借火呢首真係傻

好一個強壯鐵人頭破血流也都不理

岩岩分手
我睇個post已經 流緊眼淚
我唔敢聽

假使我不再說話 寧靜地去感覺我好嗎
原來我昨天突然添了白髮
想給你驚訝 在我舌尖等你發現紋了瑪利亞

終於有連登仔講
佢d 歌好岩一個人靜靜地咁聽

其實睡了嗎 不可能吧

寒蟬臨行也替秋分做證
告訴我黃葉隨腐土雋永

OT
rosy if you hear me

情人來到我天台 繁忙鬧市星空當主菜

煙圈悄悄墜落 煙灰至少將心事證明燃燒過

不必再望 世界每日更好 世界每日在變暗

拉闊佢表現，我覺得可以接受喎

最終亦為一抱

當推銷說廢話已經很忙

Agger

出街唔敢聽 朝早唔敢聽 只有失眠個陣敢聽下

生死老病如輪迴 輪迴前悟透空是你色是你

你這狗口亂吐垃圾

佢啲歌係佢個隻頹頹地嘅演繹先至啱聽
之前聽Gin Lee唱若水三千都覺得唔啱Feel

愛又冷又暖又冷 冰封了又化
秋分都好好聽 但無乜人講

秋分成隻碟都好正

愛上殺手！！！

買左黎收藏

佢啲歌真係聽極唔厭，同埋juno把聲都好特別，比另一個人唱未必唱到個種柔柔弱弱感覺

做咩要咁樣折磨自己

好難相信當年俾人笑的面黃的吊腳殺手
都上晒神檯

明明還很清醒算著創疤
睡前服又係好撚正

沒太多 都有多一分鐘跟你去張狂

一熄燈一切是紀念 一開燈一切是妄念

我有時難免覺得 她好像尚在懷內

無人講啲新歌
困獸28好好聽

愛上殺手 超過限期後

為了知生存過不生存過
很想在雨點崩裂時 去過 聽過 華麗與沮喪

夢夢鬆鬆剎那特別想 潛入你心 跟你說有件憾事 讓我終身有悔

彳亍
秋分
呢2首真係世撚界級

其實你是一幅畫 狠狠往這舊人心上掛
現實過得不順嗎 定定望向這畫中曇花

我偏想到偏頭痛 蠢不蠢

如果看著我不妨濛一點

麥浚龍真係世界第一

天生地夢同無念呢兩首專輯近排loop到癲咗
突別係天生地夢一首接一首個故事
所以聽juno啲歌只會越聽越灰越聽越頹

麥浚龍三部曲

樓主好靚 即刻睇曬你係感情台啲post先

兼職校酒待客多開朗 神怡心曠

好聽到傻
呢排loop x n

天想我學會去順應 應心領

我共你關係如等大石開花
美好一剎 可殺死我吧
因此不捨這滿場 頹垣敗瓦

麻木的我 也可以暢遊煩惱海
像傷口與藥談 戀愛

慾念願望聽得太多 越會想重頭開始的走過

我有時還會覺得/金剛圈
前奏一起個人即刻跌到落谷底

感官都開了 以後沒煩囂

source？

然後每日期盼開燈之際她回來

然後每日害怕傷心燈我也不開

sure b do do do do la la～

當一個人和一個人 既愛又無奈

怎麽醫好 無眠者半夜時的感性
長夜有點灰

因你前來
這結果比那悲歡離合精彩